### Readme

- ~~Crear un main con recuperador de parametros por consola~~
- ~~Ver como convertir la cadena "1,2,3,4,5,6" proveniente del segundo parametro a un array de enteros~~
- ~~Crear un mergesort normal~~
- Modificar el programa para la utilización de procesos
